原來林鄭隻賤婦真係冇晒銀行戶口 人工收現金

林鄭月娥：「坐在你面前的香港特區行政長官，是沒有銀行提供到服務給她，我是每天使用現金的，買所有東西，我有大量現金在家，因為政府支薪給我是用現金，我沒有銀行戶口的。（是否一開始你就沒有銀行戶口？）當然不是。」

正常應該有影子 account

燉冰強 一次過清晒所有中銀按揭
應該係清完就刪佢戶口

她說因為維護國家安全而受制裁，是她的榮幸。
特首

是牠的榮幸

做隻忠心既支那狗，黨一定會有獎既
又夠鐘番去奶支那屎眼啦

好似散工咁現金出糧？咁要唔要報税架？

着火就瞬間燒盡化灰

點解連支國銀行都唔做佢生意呀

有邊個國際城市領導人要用現金出糧

咁撚落後用埋石頭出糧呀笨

唔敢做啦
Swift係美國野 支支都係靠佢

唔怪得咁撚串
搞到佢連戶口都無

咁禮賓府要做好安全措施 一個唔該就無曬錢

依家仲做佢生意嗰d銀行, 我諗佢都唔敢用啦..

只可以用佢家人戶口
出完現金量再存去佢哋戶口
波哥幾時拎晒啲錢走佬

崑崙銀行呢？

係咪每個月出半球現金俾佢？

佢交稅係咪直接去稅局排隊交

你信？

佢有辦法唔通又周圍唱咩

港獨老母

個八婆已經心理扭曲左
講出嚟係覺得自豪 為支那付出

又做第一

證監會嘅指令銀行從業員要遵守

咪又係做戲，遲D拜登上台咪當無事發生過

未制裁 佢未必去制裁
制裁左 佢解封就難d

佢冇銀行户口,唔代表佢冇銀行户口用

中銀都唔比佢，仲點信國家支持佢，

是它的榮幸

有道理 責任全在美方 做乜要屈服

政治人物不嬲開戶好煩
但估唔到特首都唔得

佢講你就信？

咁多現金 可以出冥通幣

我都唔信

堂堂一個香港特首,搞到咁

係咪每個月尾夾住個牛皮公皮袋返禮賓府

有冇供mpf?

唔怪得唔識用八達通

我就唔撚信喇

中銀帶頭制裁先好笑

點解唔用we7 pay

出糧現金直送北京啦

佢駛出街架咩

返大陸d 3線銀行開戶口咪得囉

過多兩年着草果時就麻L煩喇

信柒婆講嘢？無L野嘛

黑社會出糧

榮幸黎架

誓要報復香港人

唔得啦，美國而家sanction 佢
銀行唔做佢生意之餘，應該連佢屋企人都踢走埋
RCA喎

用昆崙銀行咪得囉

We7 pay咪又係連户口

成屋都係石

我係佢就即刻排長者公屋喇
現金出糧住公屋 人生贏家

出現金洗唔洗交稅

你信?
我覺得煙霧彈姐
一定有啲銀行偷雞比服務
佢而家咁講咗咪唔會再比人哋攻擊囉

賤人賤種講嘅任何野都唔可信㗎喇

咁佢之前啲錢凍結晒？

佢老公幫佢存，自己係政府開多個身份俾自己都得啦

大把白手套account la,唔好打飛機啦，佢依家扮慘only,打慘情牌

一個ao 仔，未必有。銀行搵到有都會剁

好撚好笑連登仔平時唔信政府講嘢 但777一話自己好慘就真係天真到信撚到十足打晒飛機

依條8婆講野信唔過

點解唔存入老公戶口
老公都信唔過？

最緊要佢話冇問題同冇所謂
冇問題即係可以繼續

大紙幣都喺其次。

最慘喺細紙同散紙。

咁佢仲洗唔洗交稅？

你覺得佢會無地下錢莊？
我大把商家都玩緊地下錢莊

共產黨所有貪官屋企都係大把現金

此地無銀呀! 樓主太天真

就算有都唔會話你知啦

方便洗黑錢，佢地收左幾多油水更加無人知

稅局應該會上門收

痴为根，叫林失開個户口比張EPS佢都恃啦！條友跟本唔信任何人

柒閪下半世要留係支那国，佢全家冇得去英國

一個月四十幾萬人工，一年近五球，當佢洗一半，禮賓府長期擺成球現金，一個唔覺意爆水喉，火燭咪渣都冇

行家

現金流
有無洗黑錢啊

佢出嚟話畀反佢嘅人聽
制裁冇乜嘢啫

你真係信？
不如你驗下個腦啦

你信咩

冥通銀行留咗個戶口畀柒婆

有幾個智障連登仔係隔離個post
堅持話中共無可能幫林奠有影子account
我話有影子account 有乜出奇
兒登仔要我比證據

你唔可以講事實架兒登一定信林奠每個月放40萬出糧係屋企

邊度國際城市
Now 深圳市香港區

有冇人答我
點解呢個post既人回覆得正常咁多
覺得林奠鳩up緊

但點解另一個飛機post個個人都覺得林奠真係放現金係屋企
仲話連錢都比唔到屋企人

巴打好清醒
另一個post成堆兒登仔淨係識問: 咁你有冇證據

另一個飛機post
裡面真係好多兒登仔信

「我有大量現金在家」
係真嘅話啲大盜唔洗去清水灣啦 去禮賓府咪得

咁佢仲有乜位走棧

你咁直接講個事實出黎，隔離post仲拎緊呢件事黎打飛機，你叫嗰幾個兒登仔情何以堪呢？

竟然有人低智到信林奠真係放現金係屋企

中共幫佢開幾多個account 根本無難度

相同睇法

呢個post真係正常好撚多
嗰隔飛機post同我來回成百個回覆，佢哋仲係堅持林奠係放現金係屋企

林太明顯撚緊係你地，仲好似傻仔咁，笑鬼咁大聲

笑得咁大聲

你
睇下隔離post個兒登仔
堅持相信林奠無銀行戶口用，要用現金放屋企

係咁問我拎證據? 佢個腦係咪有事

除非果邊全部都係PR

現金出糧係咪可以逃稅

我唔知喎
但日日開飛機文，post完打返次飛機
可能佢哋覺得咁樣開心d

抵L死

做國際罪犯係咁架啦

可以用石頭出糧了

唔可以 公司會幫個人報當人工開支
隻臭閪慳都唔係慳稅啦
佢整咁多大白象工程俾支那公司
卸任之後 成億咁入落佢袋

佢係同藍屍講搏同情。其實可能中共已經開咗個秘密戶口俾佢用

咁去睇吓囉
如果未見過
見識吓都好

私底下實有影子戶口安排比佢地
不過港共講到為國家為正義，結果國企中銀公開帶頭割席，就顯得中共幾咁肉酸

最主要係出cash唔使交稅

唔能係政府支薪俾你，係香港人支薪俾你

其實我唔撚明喎 咁多鹽業銀行 交通銀行 中國銀行 點會提供唔到佢服務 定還是 佢自己內心深處對國家無信心 好撚奇怪喎

你地班on9，林鄭每句都係大話。如果佢屋企真係有好多cash，佢就唔會講出黎。佢咁淡定笑笑口講出黎，係因為佢有後門，今時今日仲on99自high

咁啲 MPF/公積金點搞？ 係咪仲有公司做佢生意先？定係政府供唔到俾佢所以個政府犯左法？

當年一句做特首=打工已經笑死人
而家做特首直頭=做散工

其實可以用八達通

不過數碼人民幣就冇你份

係就好呀

日日祈禱 佢屋企火燭

上帝降天火

算唔算引人犯罪？班高官都大量現金係屋企

做隻忠誠嘅狗

成個po每個reply都有一個負皮 賤婦偷偷上連登?

Cash is king

特首洗唔洗供MPF?
有無MPF公司中伏?

最慘係買唔到股票 做唔到投資
要d幾百萬黎買野食 有咩用？

400000月薪
400張一千蚊紙
係唔係仲有約滿酬金？

佢講姐
邊間銀行比人知提供服務比佢就要受制裁
每個月人工咁多，全部出現金，用貨車運呀?

即係中資銀行跪左美帝？

正確

咁佢係咪冇供mpf
係咪犯法

有走盞就唔洗現金出糧啦

睇下你張信用卡係用人民幣定美金去到月結姐

點解可以咁撚屈機

制裁我唔係我啲家人
我個仔幫我儲住先

抵啦

省港澳奇兵仲唔快啲去佢屋企。

sure啦

我唔係想幫佢，但以後佢所有支出全部由政府比，再由佢人工入面扣有幾難？（直頭有個戶口In政府庫房。）

咁都有人信

瞓撚左幾耐？

嗤之以鼻

想知佢點供強姦金

即係鄧狗都係現金出糧

爆蘇淼淼屋企嗰幾個賊拉咗未?
林病屋企咁多cash,唔擔心咩?

佢都弱智
點解要用假身份

其實中共如果要幫佢拆，根本就無難度
好似小強間按揭咁，中共幫佢full pay咪得囉
係部份傻仔認為中共真係出唔到糧比制裁人士

搵屋企人交咪得囉。